［gay] 等價交換的心事分享區 （237）

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物： 賢者之石

Why?

無論你喜歡誰 請你記住留下給我這位置

早晨各位大腳仔

熊巴

新人留名

你最近點呀

都係忙番工番學咋。。 黎緊final同interview

成日都唔上黎～
我都想翻parttime，但翻學已經冇哂時間

無呀 真係好攰 呢輪先開始有番假放

古有毛毛DSE食仔
今有小糖DSE頹溫

HUG 忙完就有得抖！而我就開始忙了

同夜空做同學READY

想戒甜

把口話戒但係成日都食雪糕
雖然野飲依家走到甜都走

So true

驚

食埋今個禮拜就試下戒甜同戒肉

你有仔仔陪
我alone

蟲蟲巴

long time no see

miss me ?

who are u

乜我有仔咩 點解連我自己都唔知
我同你一樣都alone咋
me A0

23 165 55 0

face
stat

好想拍拖呀

咦.. 咁我記錯喇
你係外置讀account?

熊巴我對你好失望
我讀design架

呵番呵番 我真係太耐無黎撈亂晒喇

不過我都唔記得你讀咩了

究竟文盲嘅我聽日中文閱讀會考成點
迫不及待很想考試了

A0
Hi. 23 巴

呢到咁多A0嘅
利申A0

信唔信仲要係成班淫零

信

除咗文言文 其他都可以吧

考完記得影label放上網

好難識到人

巴打幾時去

佢打咗

就黎攰死，好彩放番兩日

點解咁有$$$

月月清糧

唔係話唔開心 但亦都唔係覺得可以當無件事發生過
前幾日係Tinder識左個男仔 一直都傾得好地地
唔知點解一交換左電話之後佢就變到好敷衍咁
喂 又唔係我話要交換電話 又唔係話我要交換snapchat
點解要成日都已讀我
揀到個好啲嘅咪開口講囉 做乜又得閒先覆兩句
明明係Tinder傾到好地地 又咁夾
點解轉左去messgae就變到咁陌生
我明 幾日貨仔算係咩啫 有幾深感情啫
但係點解次次都係我想認認真真嘅時候比人拋棄喎
我唔想ons 唔想open relationship
點解我唔可以正正常常咁去愛與被愛一次
我明 可能有人會話你gay嘅仲想奢求啲咩
但係我都只係個普通人 只係想普通地遇到一個人 有段普通嘅關係啫
我唔鐘意用apps 我唔想用apps 但係我有得揀咩
sorry 1999 但係我個心真係好似掏空左咁

其實我有做過已讀

有報應未

不嬲有 只係有時去左whatsapp唔知點解開始比人chur

豆巴男神多朋友

你個痴線佬

你果然男神 唉我今朝又要番英皇附近分office

巴閉

買份 mos burger 過我 樓下等

衰鬼

係公司啦

我成日已讀人
tinder鳩like人成日俾人誤會我對佢地好有興趣

我無亂like,不過like左唔代表想同你拍拖

我寧願比人sayno都唔想比人已讀啊

我諗我要聽多啲呢啲reality talk

覺得你認真無錯 但預咗要承受番個挫折感

求教路

我以前覺得認真係會work
係因為我身邊都keep住有gay friend dating
但係人地拖又拍過又散過又拍返 我連一個可以flirt嘅對象都無
我有時都忍唔住問啲fd我究竟係樣衰定格臭定點 我可以改
但係唔知佢地又唔想hurt我定點又話咩等等就會有
但係都係係 乜都無 爛桃花 桃花葉都無

可以試下係道搵

聽講你同遊遊 match 咗 係咪真

唔識你地

做咩姐你

係咪調轉左

腳腳 覺得佢隻腳如何

不了 not my type

高挑毒撚腳都唔啱咩？

唔好毁遊遊譽 我襯佢唔起

好多gay佬
利申：O緊嘅基佬

嗨巴打

入黎曬命

曬屎你

嗨

考完

你係曬親佢地

不安

(香港) 母親視同性戀為禁忌迫看AV改性取向, 男同志走出抑鬱勇敢愛人

其實你地會唔會係到互搵sp 始終gay好難搵對象

唔會

why so serious
唔等得咩你

sp出面咁易搵點解係度搵
呢度有得起底睇條友諗咩
純扑野使咩知咁多野呀

若幸運一點一早找到你
但幸運可否擔保得到你

波台狗黎，洗乜認真答佢

我0日

巴打都係o?

1蚊！？
不過大公司又幾抵

眼訓

Me2

其實好多fd都估到自己係gay亦都諗過come out,但一見到呢啲post嘅comment
唉最後都係決定算啦,當我冇講過

呢度又變番明光社

我覺得因為覺得gay噁心而反gay真係好on9
連登仔覺得肥婆好噁心唔通又反對肥婆出街咩

老母都問過好多次我係咪gay,雖然感覺佢都算開放,亦都覺得知道我係
但都係冇講到

做咗啲咩俾佢問

加油

你咪已讀佢個已讀咯

你唔係有老師咩？

慘慘

唔好講對父母

早

所以應該block咗已讀功能佢
我唔明點解上咗線就要應人機

啱呀 唔通開 whatsapp 覆公事 就要覆埋私事 ， 唔洗做咩

豆男神早安

比人見到last online 無讀又嬲

點呀poc 豬

電車痴漢

做乜偷影我？

拍咗拖都已讀 表示 ok 會覆番就可以了
咁 chur 做咩

正太樣

下次啱益你地

反正我地覆到就得

地= 你同啲追求者？

我指有覆

ur face

我明

所以無人覆我

send多啲長輩圖

要文字藝術師啲彩虹字體

我真係明

依個我都明 都經歷咗唔少

若沒有人選你 就別靠人保佑
用鯨魚浮出水的溫柔 做美好的獸

我比人已讀

閱

你嘅話唔care

究竟做錯啲咩

天生冷血

我好 hot 架喎

咁關我咩事

mean 我啦

好野考哂中文

垃圾科
老屈作者
老屈考生

你m

dse卷一作者: 我自己都唔識答

佢年年出題出到個作者都答唔出先好野

我個屆都係，作者得6種味，佢問第七種係乜
個作者話冇諗過有第七種

giant

咁正架

原來giant 係咁好踩。。。
100 台幣 踩半日

好快過 之後做廢青享受生活

唉 對踩單車無咩信心 但有人提出黎緊台灣踩單車 車埋我好過啦

佢單車你電單車咯

真係唔洗牌咁好架咩

Hi

Greeting

點解會有兩邊既

唔同人 可以睇番邊邊嘅套路啱自己啲

利申兩邊遊走緊

花心

兩頭蛇

momentary bliss

呢隻雪糕勁抵食

知錯啦我

諗起遊遊個過汁樣

原來豆巴同遊遊見過

高汁

我已經唔記得佢乜樣

20 twd

去親台灣都食十杯八杯

入吓黎先

肥西

小小正太樣 都有啲想 依家就不了 不喜肥

點呀瘦撚

個行程點樣架你
今年去兩次
講黎參考下 雖然我準備乜都唔搞 負責俾錢咋

又唔洗做啦？

呢個咪豆叔

你去台灣邊度？
利申去過7次

遊遊肥西黎?

又肥又正太

岩呀

有人喜你又唔高興

樣衰

做gym

你又知我叔

sorry

咁呀

豆bb

Yo yo yo

好攰

瞓

咁我訓啦88

早抖88

晚安88

唉

無唔想見遊遊，係遊遊拒絕我在先

貴圈真亂

佢地之前好似話煮俾對方食做 lunch

uncle

唔係第九味咩

Uncle 正呀，可以包養我

小弟都係正太咋

做咩個個話我叔 我張相流咗出去咩

圖？

你自爆過啦

kindly resend?

是撚旦啦, 總之中文on99

買左毎飛機杯

無save

咪住 幾時嘅事

有張圖有你倒影

好似又真係有 但都睇唔清樣嘅
無自爆

pm交換圖

Sent

有開箱文 ？

yes
quit jor la

今晚試

唔知聽日通識會空幾多呢

巴士入西隧
見到個日落 幾靚 啲雲都唔錯

唔知由幾時開始 西隨都會塞車

又食左乜野?

持仔

吃鯨魚的人

想比人屌

【DSE】〈孤獨的理由〉原作者匿名答題 改卷老師：滿分4分僅獲2至3分

塞車既時間仲要同姐隧差唔多

我聽日去屯門考試 搵你

Face?stat?

即刻衝出黎

你未到屯門我已經上左車
你考完試我仲係上環
btw 去邊間考

死返入你老母個閪入面啦屌

自爆 唔答

我應該7點半前到屯門

驚我搶咗你咁

再嘈話比dm知你成日撩仔

分分鐘撞到佢出門口

即摺

我已經知了

pm我我同你換佢d圖

咁樣先啱

ok

咁早

要等輕鐵 要搭輕鐵 又要行

如果係講我 我諗你食錯咗

屯門輕鐵好撚多人
早d又真係無錯

想識男仔

Hihi

喺呢到嘅都係男仔

想識肥仔

遊遊等緊你

唔係靚仔 襯佢唔起

我都係肥仔

肥仔

飛機杯超正
以後唔使去susan

下 熱感飛機杯唔係仲正咩 雖然係攰啲

減緊肥，但係減極都仲係肥

你買飛機杯唔係買假鳩喎

唔好減啦

佢個膠個specific heat capacity好正
feel到自己啲體溫

Pmed

又真 飛機杯輕易做到 二連射 擁有打飛機嘅快感又唔同啲
但同人有嘅前戲後戲又 兩會事
各有各好啦

Can’t receive your pm

我好鐘意前戲

麻麻地前戲
鍾意事前事後吹水個part多d

眼訓 唔想考試

下年再黎

好似會遲到添
考慮下到屯門飛的

小糖加油

今日撞到尋日影上黎個正太

加油呀 小糖

doggy go go

CC之前POST過著學生服俾人摸JJ個GIF條片叫乜名
好似係COAT既

咩名

back sniper 008

009等了好久

唉 可惜大成 走左

兩個雙眼大大

你又嫌瘦

查下佢有冇其他即

屯門啲輕鐵都on99
咁撚多人得一卡

屯門西鐵站
朝早等15分鐘等一嫁的士

咁有錢坐的士

有冇俾人打丁嗰啲

拎錢dump死你

叫 dm 車你嘛

KEI ONLY SHINING STAR |

村巴 岩唔岩

cc口味好廣
上至運動型下至可愛型

自己打唔岩

劇情吸引 主角要投入 先吸引

點解喊（攬）

又入黎

留低幾兩

咁後生 大把機會

130kg 脂肪

我搵你ok?

想好似圖中啲女咁咁玩啲大隻仔
妹坐腿上！男客「捧乳狂揉99下」用力動 台中X-CUBE鹹濕遊戲挨轟

有錢 no face都ok

肚餓

食宵夜啦

會肥

遲啲先減，食左先算

不了

圖呢
你係城門河游水

好污糟

正太

係 屎水味 :(

原來有人會喺嗰度游水架

會唔會河嘯

好衰

飛得

一早要咁做啦

一出軌已經分得

今日識左個叔叔幾型 0仔嚟

俾一隻蚊咬左六吓痕醒

23 a0
我覺得自己是零.jpg

我都知咁樣好煩膠 但係可以點
除左係app到識人我都唔知點識到人

咁咪係app 識個好人

英皇 mos burger @ poc

餓到仆街

上jacks Grindr 搵早餐

金鐘轉緊

呢個世界上已經好少好人
喺app就更加少

我係好人

好人多數都係A0
利申22A0好人

23A0 我唔想做好人啊
如果做大仆街可以開心我都濟啊
其實我係咪衰太煩膠太clingy

23C5表示 我是好人

我究竟做錯左啲咩點解要咁對我
即使要我改都話我知衰乜啦
我會改架 我想有人錫啊 我想被愛啊 我唔想die virgin die alone啊

唔想die virgin好易

我知 一開app今晚就可以大個仔
但係是但就屌個有意思咩
或者就係呢啲老撚土mindset所以無人有興趣
點解唔可以比我正正常常咁搣甩a0 係咪我做錯做少做漏某啲事所以就無人想要我

我都係咁諗，所以冇pool出

水面平靜

可以係度識我哋最乖仔嘅dino bbg
唔放相落app
又有錢

最重要又瘦又有錢又乖仔

諗起都

我連app都del埋，仲乖

我連app都冇down

你仲乖過我

大家都乖 不用細分

乖嘅都有market，希望大家都搵到真愛

dinoisthebest

有無人會去撥水節

唔會，因為gay去通常都係去

有冇人都係同我一樣 識親嘅全撚部都係fuckboy話就話鍾意你 點知搞完就冇晒下文 比平時做多咗嘅就係講一堆嘢flirt鳩你同你出街懶係sweet咁

好撚攰

其實就係想去

呢個圈好多人都係咁 勿認真

我知好多人都係咁 但奇怪嘅係我依然相信我點都會搵到個唔係咁嘅人
係咪我太傻

唔係 始終都會搵到既
但呢d無得勉強

啱呀 冇得勉強
要怪就怪自己兩年前搵到一個但唔識珍惜佢 依家後悔都冇撚用 佢唔會再返嚟

巴打一定好正

唔係

利申174 小肥

Hi
新人留名

Pic? Stats?

shy

田田

好耐無上嚟 探吓你地

你走啦 我唔想搞大作

佢[

你想搞大邊個

那 衰鬼黎既

全盛時期嘅六六可以打錯幾多字

咁多人想同你搞
想呃邊個

你啲片好正

我已經懶得改

好彩我聰明 知你打咩

得你最了解我炸

多謝

做咩一上水就耍花槍

探病都要慰問多啲啦

你又知的我病？ 射咗好多波

好事呀
射咗幾多

兩日

條腿好幼成個女人咁 可以點做

連射兩日？

一日搭咗上星期個長假放五日

我都想放假

鋸左佢

唔砍掉點重練呀

準備爆pm啦！

My face my pm,所以我係唔會有

你大腿粗啲定炸雞手臂粗啲

應該炸雞

pmed

AGGER

Dllm
雖然我都唔肯定

還是年輕的花 多姿多采的戀上每個他
隨著年資增加 風乾一臉風雅
拿熱茶沖開他 將青春的怯都喝下
時間自會淡化多少創疤

個啲叫沉船

SP沉船可大可小

你沉過？

vers

我以前沉過
不可一，不可再

我都想有人會搵我 水靜蛾飛咁 開apps除咗hi fun之外就乜都唔會收到

無沉過，因為無搵過 my face

App好少熊 我淨係會回bear

成日好多啲冇樣又老到仆街嘅嚟hi我明明都已經喺bio打住npnc同埋唔撚要老

Block唔少
有啲太樣衰都會block 係咪好狗

我等被block

唔係啦 有啲真係好恐怖 望到張相會有心理陰影

禮貌上我都會講聲not match sorry但
有啲態度又閪嗰啲我會直接block

試過回個人話我喜熊 佢話我變態 自從嗰次之後就無再回過啲唔啱嘅人

我講完not match sorry
對方會講 oh it's ok
跟著仲問top/btm

我就會block

我戀腳 變唔變態

唔變呀

我反而多嘅係明明問過我我已經話not match 轉個頭過一兩日又問多次 好撚煩
我好想知點解搵我嗰啲成日都唔係自己呢個年齡層嘅人 好sad

有咩app好用

我依家淨係用Grindr、Surge同埋Tinder

係啲叔叔太饑渴姐

我想識返差唔多年紀嘅人呀

未用過tinder

幾大呀你

18

咁細個係難識啲

同好?

Block 左佢算

DSE?

下年dse 留咗一年

明嘅 多數呢個年紀嘅都係深櫃人士

當年我都係升左大學先約人出黎食飯

中學已經半come out

嗚呀喺app見到以前成日j嘅師弟 估唔到佢都係

你隻腳好好J

有無同佢相認？

腳

無呀 surge嚟

做咩咁開心呀

再約

開心啦

原來遊遊搵fun

之乎者也

春

係莓子呀

我基本上喺中學就算唔識我都知我係member 因為我同過隔離班嘅拍過拖

我都想同靚仔含含打打

咩叫含含打打

hi

仆街訓得6粒鐘陣又訓得差
會唔會唔夠精神答

see you next year

出年免費

一陣一齊加油 好緊張

有邊個真係考架

加油呀大家

小糖

me刀系架

早安

又關你事 都唔細啦

屌

我入黎宣傳一下用套中出

看得自己那麼高

含含打打係因為有持叔加持

持叔好野

無套中出先係王道

你唔係應該講無套被中出先係王道咩

都係 被強行佔滿

我講果種係要個淫零主動要我除

危險

中田翔矢有無被無套中出過

Btw 無套唔中出有碼係咩料

碎料

早呀

訓到而家 好爽

@中田翔矢

點知返唔到黎

中田好撚淫
呻吟又好聽
被人屌又扯到行

無

唔信

點知趕唔切班船

我哋之間嘅信任原來係咁脆弱

要強化返

益左你

how

我強化你了！快送！

流落街頭

全部都係啲肥佬呀叔 你點算

新人lm

Hi
face？stat？

留返比我

嗨你好

真係咁餓？

肥佬阿叔先係極品 你死o靚仔唔會明

鹹魚青菜 各有所愛

我記得呢個post啲人比較特別

肥仔先正,你地唔識食咋

9王

睇住d肥仔比人屌個時d 肉係到鄧鄧下
視覺效果好正

對波

等你約會我

渣ga

好想係條街揸啲大隻仔對波

見到個肥腫難分嘅人比3個健身狗圍 慘

肥豬肉

圖

出下街

好耐冇見

對眼好攰

終於都星期五啦

熱到連刷牙都會出汗

我都覺

都唔知沖完涼個啲係未抹乾水定汗黎

頭先去做gym爭啲熱到想走

@poc 英皇唱緊 K

他不准我哭 怎麼可以哭
淚水忍得到 方可進步 變作石頭粗糙

春天了

it is summer

櫻花落得七七八八

還記得櫻花正開 期望可跟你示愛

有冇人有聽Jw 安全感

M記成日播嘅？

天下間太多靚仔
好想食哂佢地

收左佢地做二奶

二奶已收 理L得你

終於明點解男人永遠鍾意後生

後生仔肉體好嫩好年青

有嫩既唔食 唔同食件老架咩

好悶
搵唔到人fun

想比35歲up既屌

出賣 他狠過你 最後勝利

持巴召喚

My fate

好聽

我永遠愛你 但我未能 投降 讓步 答允
我永遠愛你 亦不可以 放棄思想 去贊同你見解

回頭望共對手都輸光了力氣 大概勝出的是你

雙冠軍

識貨

屌我到日喺旺角美之睇衫 之後有個校服靚仔 同佢瘋狂對望 之後我成晚喺旺角都見到佢 但見佢幾次佢都同fd行緊 費事去hi佢

依家好想搵返佢

上hehe secret tt開post尋人

好鍾意喺街視姦啲熊 夏天為大地帶來美腿

有開呀但係tt未有人覆 secrets就未出post

我覺得喺tt會搵到人嘅機率仲低過喺hehe secrets搵 唔知點解

好熱

熱到出曬面油

最憎夏天 我仲要油肌

我都係，要成日去廁所搵水抹面

唔洗

會愈黎愈爽

愈黎愈衰

冇辦法，有時真係好污糟好唔舒服，先用水整濕啲紙巾然後抹

油=天然保濕
塊面愈乾=皮膚製造愈多油=愈洗愈乾=愈整愈多

有時好難抉擇
寧願舒服啲，反正過一陣又出曬油

經歷過

識貨！美之

hug

窮撚聖地 啲衫又多款又易襯

但我好想搵返個男仔呀

搵啦 唔好驚分手 勇敢啲去試愛

男仔is here

亂入sor

岩岩分手果期唔敢聽雞容 太多同ex既回憶 聽親都喊

不過依家好左啦 至少冇喊了

扑野

我果陣係屋企真係一邊聽一邊喊到仆街

不過都已經過左去

叻仔！

hug hug

嗰吓見到你個is here開心咗一秒 再睇落去你話亂入即刻頹撚咗

聽日就會撞返佢架啦

差膏狀防曬就齊裝

正確！

皮膚水分蒸發=唔夠水=乾=造油保護皮膚防止水分流失
唔可以用水濕野抺
應該洗面唔抺 等皮膚飲水

會抺走曬啲油

好難講 人人抺既方式唔同 有啲好似刷地板咁用力抺

依家睇緊tt會唔會有人pm 因為我出咗post 但係hehe secrets就仲未出我個post

應該會一班 盲毛衝出黎白撞

我之前都有出過一個post 之後我有個fd comment留咗email比我唔知做乜鳩
然後有條友email咗我個fd扮出post嗰個係我再交換埋WhatsApp

夏日熱辣辣

一陣食雪糕

飲咗包蘋果綠茶

又去

你上次去先話無人想識你

然後人地追你 又水鳩人 再叫無人要

bingbing去完兩次 不了
個人唔鍾意太迫
同埋 唔想見到某一個人 見到佢會好撚柒頹

我都想 但冇理由日日都落美之等佢㗎

太迫同意

抽插我

Me

吊你老母

到到都成熟穩重

下體

你又知？

廿

溫書啦

十

好悶

其實我鍾意食鴿
但而家D鴿同食骨差唔多

呢個世界仲有冇人追求柏拉圖式戀愛？

ur face?

我呀sir only hug no kiss no sex

溫書

溫到好悶

唔好考試

估唔到原來仲有人同我一樣，我仲以為我係異類

Kiss都冇就好似over左

佢虔誠基督徒
話要保障個女仔

要加油

（攬）

識親好多gay嘅都係用下面諗野，所以我A0

因為你吸引唔到佢哋下面 ？

係掛

我比個gay會你寄比我

星期日檔案講交友app

用完係會識到好多人，但係如果想識朋友或者另一半就會難啲咁解
利申用左幾日app就del左

我都要返學 無緣相見

先涼沖

其實 app 唔係啲咩大惡野 搵人吹下水 慰藉下寂莫 含唔含打唔打其實睇個人

喺呢到識仲好

過來人wor

cc叔應該都有好多經驗分享

我唔算 出得街多數貨不對辦

懷緬以前video chatroom msn

無而家咁多咩騙案 早5， 6年前幾單純

[url]網址[/url]

[url]星期日檔案講交友app

LIHKG @ Android[/url]

好多人老遠企埋一邊 打電話問你係邊

點知寧寧舍有個人係你面前行過

跟住 彼人放飛機

第一次見個 frd 第一次約人出黎 我都怕醜 何況出到黎 遠望佢 又高又靚仔

對呢的人好反感

正

個次我離遠睇完都避咗避 諗下要講咩好 始終對方咁高汁 自己又第一次約「朋友」出黎見

今日五點先瞓醒 完全無睡意

識到friend咪幾好，就算做唔到情侶都可以做朋友

有無識朋友教學
我發覺自己毒到無朋友 成個月都無人約出街

我約你囉

無諗過同佢做情侶 純粹啱傾 想識多啲個圈嘅嘢 交朋友心態約咗出黎

我都想比人約

你依家無扑咩

不用爭 大家都是朋友

佢唔會無啦 講笑咩

點有人同我扑

你都唔預我3p

頭先電視播緊嗰陣我打緊lol
之後屋企人睇到佢講交友apps就問我有冇用
我正想答有嗰陣佢就問我有冇用嚟識女仔呀？有冇約過出嚟
我即刻唔識答同佢講話打緊機唔好嘈

有都話冇啦 陣間又問長問短

好笑嘅係 電視播之前我先用tinder swipe緊仔 唔知佢哋睇唔睇到

你兩個交換啦 明明好夾

爬完文，個個都好多人搵

你呢

無 近排乜人都無覆，只回屋企

讓靜默去蔓延 救不了你太多遍
逃走 還更 方便

枕邊人

我又要你contact

私交

貴圈

今晚留tg
期間限定

時間呢

夜晚掛可能，太早大家都未起身

好的 咁我夜晚唔開連登了

我搵你

凍到個頭好痛

要帶件褸架傻仔 試場好凍

你攬下佢就唔凍架啦

著短褲 犯規

莊重啲

我個私鬥呀
有香港人係到拍片介紹呀
我仲未試曬啲靚靚cafe同餐廳嫁
唔要有遊客黎呀
唔制呀

Where

天氣好凍

小心身體

你班廢青點解仲未推爆佢

乜乜絕境好好睇

外星人個套嘛 幾正架

下 唔講得野個套喎

唔係外星人侵略架咩都係？

都冇話係外星人 怪物炸嘛

夫犯目前

幫襯下 買隻勁router 射得......遠的 收得好

咁遠....咁射得強唔強....嘻嘻....

枝枝都粗 摸下先

點解mvp14仲未有

你玩刷rom 咁犀利

越高距離短 越低feq 射得遠的 入的

放工 真寫意

冇去睇sophy
sad

遲左落堂？

天氣咁凍想做愛

有人同你做？

係呀

開app

人生得高 最憎紋身 一係著到好mk

慘

慘慘豬

最鐘意紋身

唔鐘意
同埋唔鐘意啲撐到勁大嘅耳窿

9點半留tg先

係熊先會搵

順其自然，都係想識下呢個圈入面嘅朋友啫

識朋友唔洗睇樣咩而家 ？

你熊？

嘩 呢的怪物再扣分

咩叫熊？

iamdiegaylo

15分鐘限定

狗狗你架？

唔係

Stat ?

22 170 70 A0

A0

雷兄

我細過你

完了吧

雷dee

收到 pm 未

已pm

呢幾日好凍 大家著多幾件

仲要有落雨 再凍少少

你個username 好心痛

凍左好多

求

好黑人憎 一係好凍一係好熱

我又出黎搶下先

北極裡有一束光 你話留來伴我望 好聽呀

或我自負又氣盛 冰島的約會 純粹場錯認

曾幾何時 我同佢都同佢喺冰島有個約定